終於見到跳閘同路人，好感動

話說岩岩見個手足係閘口搵黎搵去唔知做咩
於是小弟直接係佢面前跳過，想用行動話比佢知搵唔到八仔，咪直接跳囉
之後佢就即刻跳左閘小弟我真係好感動

大家夠膽跳既就放膽去跳，同路人見到真係會壯膽
咪撚比黨鐵賺

手足跳完真係好型

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

跳吧跳吧

第一次好撚驚
之後依家跳得好撚爽
雙手撐住一嘢飛過去嘅感覺真係一試難忘

係要睇下水
屌你十點幾Foodpanda仲未收工
行多兩步咪無人守

今日個foodpanda係我面前睇地鐵廣告
即刻跳

藍田未見過人跳
不過我跳果陣有著校服既學生叫我加油
我叫佢都跳
但佢唔敢

我就黎後空翻過

其實Foodpanda都唔會夠跑
不過岩岩入閘都係淆
轉閘口入

只要你繼續跳
就一定會有人跳

今日跳完
藍田易跳 一推就過
反而油塘係真係要跳

你敢跳既就會好似佢咁型

屌

未見過
有一個比我跳爛左 一跳就勁大聲爆左出黎

有時咁跳幾驚kick襯之後仆街

巴打我朝朝都有跳喎

留名

巴打繼續
我地繼續影響藍田人

跳過一次成日心喐喐想跳
但每日番工粉人多到傻

跟人出

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

岩岩同我一齊係藍田跳既巴打 好波

無懼FOODPANDA

藍田日日跳緊喎